老衲唔要五大訴求，阿爺求下你救市

no way

好笑

阿爺沽緊港女救緊大陸

阿爺表演緊真攬炒

仲未屌穿二幻八

辣殺

驚閪，淡友受死

廢

沽你即係救你

okok

屌你

我要五大訢求
阿爺最好拎返晒d臭錢走

自己回自己
穿咗啦
專撚登

五大訴求落實晒 個人榮辱都不放在心上手足重要d